宜家成個工程界TO/AI 都勁過班Engine

宜家Client 既Technical Grade 既TO/AI 甚至WS1
好多Degree/ Master 或者行完Scheme 唔打算考牌既人…同埋班做左十幾年好資深果班TO

勁過班岩畢業既GE/AE 甚至部分岩岩Char既E 好多

宜家成個工程界好奇怪…唔識形容

收入方面都係
除左政府AE
宜家Contractor 或者Consultant既AE/GE/E
都唔夠TO/AI 好做

做左十幾年好資深果班TO勁過啱啱畢業出黎做野嘅GE有咩問題

有咩問題?

你以為讀書可以讀識哂工程既野?

做十年野 vs grad e 。。。
乜玩法

做左十幾年都廢過班gradE仔就死啦

大把呢D人